HKT48球迷區第55回: 矢吹奈子&Friends

HKT48，由作詞家死肥秋擔任總製作人、以福岡市為主要活動據點的女子偶像團體，成立於2011年，團名源自福岡的地名博多（HAKATA）

成員名單
Team H

Team KIV

Team TII

D3研究生

Youtube︰
【MV full】早送りカレンダー / HKT48[公式]

【MV】Just a moment [幸せDAパンケーキ]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】会いたくて嫌になる [やっぱりみたらし団子]（Short ver.）/ HKT48[公式]

【MV】僕の想いがいつか虹になるまで [さくらはなみく]（Short ver.）/ HKT48[公式]

相關網站

HKT48官方網站:

HKT48 Net Shop:

Twitter:

Offical Blog:
[/center]

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔打FAQ啦 反正都係球迷 有嘢問就係POST 問或GOOGLE啦

新單幫手買SET !

Amazon傳送門︰
早送りカレンダー(TYPE-A)

早送りカレンダー(TYPE-B)

早送りカレンダー(TYPE-C)

[center]唔講咁多 買曬佢就啱了??

092

HKT48春の関東ツアー2017 ～本気のアイドルを見せてやる～

Amazon︰

HKT48 6th ANNIVERSARY HKT48 6フェス ~LOVE&PEACE! ROCK周年だよ、人生は…~

另外幫幫手 買本寫真就好啦
多田愛佳 写真集 『 らぶLetter 』
Amazon︰

2018年7月17日播 餓左咁耐電視 無得唔睇啦

RIP

大家想搵人 可以入tg直接問

有冇人睇咗套膠劇未

blyat

Cls

一生紙曖森保まどかLM

透哂

花和尚

著住衫跳落水 都唔知邊個諗

健康又陽光

nako b

好正

跳咗落水陪nako了

🍠🤤🤤🤤

Wa

個個去晒玩水
韓國組冇得玩
公平咩

個個屎忽都大過胸

是咪成班一齊去

平胸小組

又有美久FF

封封都好多字

FF同我一齊

55

豆釘

NAPPI MAIL有冇野睇

新POST留名

新post 留名

ho mk

Sor

冇人要我要

呀

横山総監督のはんなり相談室に総選挙選抜入りのHKT田中美久が

要哂

meru+miku will be perfect

麻莉愛sr

系松岡旁邊

睇陳花

好多嘢睇

訂咗鳥

支持訂晒

50人plan

多咗一個出黎唔抵

計落總數都係平過你散買

終於認自己mk

正唔正先

QQ 的

唔好問廢話ok?

咁你想唔想奶

想奶
正撚到仆街

留番比你地

買機票好過

買完MAIL再買機票

啱

Why遮樣

Y咁正

≪[SKE48劇場]一般枠抽選結果のお知らせ≫

又中

半年啦 我諗先排排下隊係到yeah🤪🤪

老師又中

成班MK一放假冇人理奈子

比你嚇走晒

松本 日向（HKT48 研究生） 配信中!!

把聲變左ngt個山田

你咁講又有少少似

好想佢大聲講野
實好似

一生醉曖

need right

Moka

禾MOKA B

聽日打風可以振去下一次喎好似

振去下一隻single

唔好啊大佬

Hinata cute到

好屈機

4期最得意之一

最得意沒有之一

美久今日

又最又之一即是點

最得意，沒有之一

NMB 6期有12歲
HKT係咪會有11歲

Nako b 交比me ok

蘿莉控不是人，是禽獸

十三年也好

人都未出就FF 定

問下姐 你唔好睇囉

繼續貼奈子釣鳩你班蘿莉控

LM

連Taylor swift都睇hkt

呢個貼咗未

??????

介紹大家睇依個

十一歲正

D人睇歲數已經話正

歲數細代表發展潛力大，再大d就再靚d

冇奈子貼好辛苦

入hkt未？

秋吉又練結他

仲未飛

今晚有この指と～まれ

打風打到仆街喎

又飛咗？ 尋日都有 mail 但冇おやすみ

星期五韓國放假

咁嚴肅既說話唔可以亂用

QQ

😊😊

要左一 其他你地自己分

要🍠

SORRY 左一禾已經接受咗

天音

咁奈子比番我

Cute

有wifi可以貼番圖

睇番d hinata is good

你聽日有得見

Hinata 好得意

你幾時去見

8月26個場

個個都暑假飛

你咪又係暑假飛咗

MOLA MOLA
要等佢新單

屌佢老母53唔知點，hkt新single又有排等咁

我想握手牙

發腳呢個小朋友都幾識玩下

佢話佢老母成日睇綜藝節目

條帶

幾時大個女呢

即係佢老母教佢??

似係

教呢啲手段

奈子太好人
C位都讓比人

師父

BB

多肉咗

指原台灣段懷孕GAG要講幾多次

直到真係懷孕

怕咩羞

好多奈子BB
聽日CUT圖先

G持

指原叫奈子小心文春

成皇之路

聽咗成粒鐘奈子BB把聲
開心訓教

有無手足都要小心文春

下集25 號咁耐

好小心啦

半同居

原來中井姬條仔係你

我同nako b 會小心啲

開心到☺☺

見到我呀嘛

夜啦,龍二哥

錄咗?

睇番REPLAY咋

比呀媽強制問

羞澀

得HKT要趕番日本
又比人笑握手奴啦要

奈子 又要搭嚟搭去

岩牙
唔番日本咪冇事 韓國國內都唔洗搭咁多飛機啦

2點九訓教4點半叫早晨
頂唔頂到去special stage呀

訓左一陣

隔離NMB第一部中止喎

nmb大阪搞 啱啱先打完風
名古屋直頭出太陽

熱到瀨屎

番香港仲熱

一陣去會場先再算 第一西場

981 47の素敵な(SB-iPhone) (ｻｻｸｯﾃﾛﾙ Sp47-PPNn) 2018/07/29(日) 10:55:29.50 ID:RO3jzGJlp
ポートメッセ到着、安定の過疎
みくりんといもむちゅが10人待ち
まどかとおいもさんが5人待ち
あとは滑走路

正常地無人

有人你仲驚呀

起身推post

nako 世界第一

奈子都有資格笑人矮

兩個都好正

要幾矮先會比佢笑

睇唔到圖

點解會咁

死SER

排緊成20人啊

20

對鞋個踭好高 口水奸夫終於冇攬住行 放咗入袋

全場最長個條隊 月足天音

MK妹

上兩次握手會咪著過

班死dd

呀媽尼

Mk 妹或成最後贏家

全部都係dd劵 btw真係好正啊

雞翼留番比你地

乜都睇唔到丫

dd就緊

頭先明明得幾條友

夠鐘仲唔排隊咩

睇多次BINGO

我都去做下dd先

握未見既d3

差伊藤同石冇去過

一個都無見過

你見過不過唔知邊個打邊個姐

美久寶寶寫錯人名

LOAD唔到圖

轉第2個UP圖啦
IMGUR個D

渡辺あかり

美久又中間分界

Don’t know do what

真

五部入去先 唔好轉

大風呀

吹到披頭散髮

睇到未

正

UPLOAD到圖啦

Nako b 落機就要趕嚟握手會

要應酬你班死毒撚

宮脇世一

好想有新打機片呀

又串我...

MK JAI

ユニット名、募集中です🙆‍♀️

要右一右二右三🤤

你都要幾多

兩個傻仔

如果拿高都整個美久咁嘅髮型會點呢

我都想知

你叫佢試試

好啊真係

正呀，粗眉怪奈子

Sakura今日好精神 認真

Sae ig story

未睇

member ig係咪好多嘢睇

都多架，不過睇下系邊個mb

咁我down返先

玩完

全世界最可愛

貼貼貼

點解今日係呢個頭

正喎

對鞋

好正 Miku bb

食埋拿p

吉良吉影幾時變埋Hannibal

戀手+食人

準備睇指原食雞

今日好正呀

Yes 你說得一點都沒錯

Aki🤤🤤🤤

早知我又去搵美久

有泡狗直接將mail譯上twittet咁大膽

認真 沉船了 佢上電個時邊有得輸

咁無品 去屌佢啦

Sor 我俾美久打低左
唔同你搶nako了

好想比錢我櫻買衫

係得班老屎忽先瘋狂買衫

葡萄了

佢件tee kenzo黎啊 仲俾錢佢

Pd48 post獲獲機場都話佢冇衫著

有錢人

一件tee夠我買幾件

毒撚只識uniqlo

指原:幾萬YEN衫等我買比你啦

場場握手都上電架

我錯了 原來佢件tee成千銀

隔離中井姬先岩岩買咗件

第一次聽kenzo呢個名

拿 近期最平應該係菲利大王同FORNITE個件

btw mk仔識牌子

原來佢先係大戶

女人有錢邊個唔會買野

有錢mk仔f ching

好有心機

機場又可以收dans衫

我有冇睇錯
山本彩加×白間美瑠×矢吹奈子×宮脇咲良

???

4人unit

咁買完冇理由淨係著一次架嘛
好似腸菜咁土豪咩

係咪二姐+明日之星
唔係我諗唔到點解有彩plus

其實sakura搵得算唔算多

彩plus = 彩加強版

好似係

字面解釋好似係咁

唔算少 一年應該m計 早排指原爆過佢

二姐加明日星嘅話hkt應該係櫻加陳花至啱

陳花已經唔係明日啦

係今日？

現在進行式

我都唔知指原係到玩緊乜
行路GAME

係邊度睇

Chou

美人團呀

好撚正 why not all

美人呀美人

跑步GAME

指原咩都冇做就贏咗

贏咗.

咁就完咗

影得幾好喎🤗

今日堆MAIL又係同冇講過野一樣

件衫美久寶寶

Miku bb 真係好正

我話美久正又話我棄推

錫晒你哋

UNIT名又未定

nako

屌，正撚到

呢條片睇完唔明做緊咩

你要睇晒佢地3個個條片先明架

又中分

原來有連接 淨係冇傳比彩加

傳落goods到

好似女鬼

Please纏住我

今日終於有おやすみ

好得意

交比貧僧解決

隻羊

酒肉和尚冇曬法力架啦，等我受啦

本書牙

腿腿腿

喺moka屋企借宿開party咁開心

我地玩得好開心

戀手走開啦

哈.酸

J蒙娜麗沙啦

趁仍地隻手腐爛之前玩得開心d

收藏品

我櫻世一

sakura個mail

麻莉愛今朝又咁早開sr點睇

即係典牙，冇sup

日日六點起身睇佢飲力益力多啦

即是話比你聽今日係日本

今日係八點

原來今日雙公演

係

你有得睇

showroom撞公演 點睇

雙開輕鬆啦

番工

扮工

原來又番韓國

累死寶寶了

奈子咩2
個1又去撚咗邊

我都想問

仲以為係我自己收唔到

成撚日冇咁封 是咪ban jor

成日都係咁

內容唔可以SD出嚟

又番韓國
感謝祭唔洗採排架

唔出咪唔洗採排

佢又話感謝祭見

得番兩件是咪解收晒皮

感情係用嚟欺騙

啲女人，好撚古惑㗎！

咁都番一番去真係痴線

呢排成日著短褲仔 比人睇蝕曬啦

我淨係睇到谷間睇唔到短褲仔

Btw 無penlight係手

波控

不要說了.gif

T恤邊有谷間牙 短褲仔就有

你睇唔到唔代表我冇得睇

報咗驚 你睇下你門口 有人敲緊門了

唔係屋企 梳

即刻上樓上tsutaya咪有

係wo 醒啊

係囉
好似剩係見佢兩個
其他FOUL哂??

F 清開心啦

所以尋日都唔講咩

但尋日番黎既人 最精神應該係sakura

星期五hea咗日仲唔精神咩
幾何有得訓教

同埋鬼叫琴日主角係俄妹咩

佢個special stage都捉埋佢 [sosad

Ske劇場真係痴線地難排

猜拳予選係咪三連日渣不渣握手

唔知啊

予選輸咗就唔洗出猜拳

營運：你地韓國隊拿拿臨求其搵個猜輸佢算啦

想問下點解佢地猜拳比賽好似好重要?
其實有咩特別意思佢地咁重視咁既?

畀chou同fairy wink贏is ok

贏咗個組合可以出single

有得cosplay

通常想輸就連贏，指原個隊

贏咗有一張single出
搞一大堆野比媒體報下
其實主要係比fans交流

指原贏咗：唔好意思我唔想贏

上年都無諗過係mirun個隊啦 話時話依個post都開左成年 上年仲一齊講

唔怪得啦
我仲諗緊包剪揼點解咁大陣象

呢度咁新架咩？而家先一年

一巡啊

同總選睇開票好好睇咩

fairy w!nk
咪又係冇聲氣

Nappi其實勁左

贏多年就屈機啦

＃Fまど 今後の出演予定！（2018-07-30付）
投稿日:2018年7月30日 by staff

お待たせしました！！今後の出演予定ですが、
運上弘菜、堺萌香、下野由貴、松本日向、渡部愛加里（五十音順）
を予定しています！
※あくまで予定です。都合によりメンバーの変更の可能性もございます。

好難啊

Fairy W!nk

9

拿拿林予選輸咗繼續番韓國啦

求泡國放過mako b

彩plus
橙

唔知做咩搭個留守日本嘅彩加 陣間3個返唔到嚟就好笑

呢d先醒，有急事3個先走，留抵個代表

一陣贏冠軍，其餘三個唔係度

都唔知拉埋彩plus做咩
真係二姐帶未來咩

擺3個獎係度

獎盃團

mako好似收咗皮啦

串彩姐

mako

終極大DD

大DD

我真係唔識欣賞紫色指甲

小薯同hkt 三塔跳萬華

晚場先得閒睇

Mako係邊個Mb

大頭真

小鳩真子囉

冇留意

人地就黎20歲啦

好難分邊個歲數大

假到

最左係菜仔就屈咗機

好搞笑

睇到張咁既圖冇理由唔share

btw 中文係咪讀 操

你估係你咩 咁多人都留意

嘈

oimo個身高真係

佢睇落真係好似小朋友咁

又咁講 得boss細過佢

兩個極端

boss今日會唔會拎番以前兼任黎抽水

但佢真係半個主場 一出黎就有人叫おかえり

係唔係都叫咗先就岩

我食左一膽都比佢搶左黎食

24567111

最近迷上NAPPI點算

男人老狗比細路搶雪條食知唔知醜

又多個痴線佬

睇多啲

可憐既眼神讓我心軟了

係咁睇緊

lulululu~

以前西口西面
呢家有笑容有正

同老細講野都變左個個nappi 手勢

成日覺得佢笑得好怕醜

佢握手真係唔係好差

中咗招

好女仔，中招好正常

是咪睇完佢食西瓜中招

邊有咁易

好勁 AU台

Twitter 搬運

乜野黎

榮光日文字GAME

高炒都冇料到

鹽濕少陣啦

鹽濕

洗定PATPAT睇公演

じゃんけん大会予備戦生中継決定！

幾好呀

doubt 真係好好聽

張圖整得幾靚

屌佢地老母

慎入都唔打

你唔碌落去咪冇事

邊個做㗎
但係點整都遮掩唔到佢嘅可愛佢嘅靚

睇黎你真係盲

(￣(工)￣)

痴撚線

單推
好串嘴

咁都話靚同可愛我真係頂唔緊

咁都接受到先係真單推 你學下人啦

做人有要求

我當然唔係真係咁嘅意思
我係話佢本身可愛本身靚
同埋只係想漠視個條痴線友整張咁嘅圖

其實日韓啲人好似都幾大仇口
歷史

從來都大架啦
睇過02世界盃一世都唔中意韓國

彩畢業

🙀🙀🙀🙀🙀🙀🙀🙀🙀

咁大獲

彩畢業應該算48大事啦掛

話曬top

真係大事

都估到依一日
自己出碟

柏木應該都差唔多

nmb

Nmb 真係唔知點

第一回全部食蛋既日子到了

12歲幼幼救世界

實有佢既轉變既 個gp佢始終都有計過 都唔可以咁依靠

我覺得難受既真係山本彩飯 可以點做 想去見都未必做到

出村做歌手呀嘛
出到碟就有EVENT架啦

講就係咁講 個下好難受真係 有期同無期真係兩回事

法國初心到呢家都未畢業

吉本係咪要兩年

佢仲要一期生 係啦 不過可能簽番吉本啦

迷路姬咪出咗事
彩都係要係吉本兩年架啦

等出碟開live

難波仲有加強版係度

兩年根本搞死你 唔簽番吉本無出路架啦 好認真

去全國啦 無選擇架啦 認真

請珍惜

我好珍惜握手會見BB架

雖然彩畢業唔關我事
祝彩姐真係做到歌手

屌你MOKA同YUNA猜拳叫BABYFACE
我睇咗做BABYFAT

美久おやすみ完驚聞彩姐畢業

基本上全世界都會提一次架啦
BTW你諗住幾時走

咩幾時走

Fat face

你講完畢業唔係諗住唔講幾時真走呀

我諗要度下既

一生只愛

正到震啊真係

下個到指原定柏木

兩個都好難估

下個禾珠

番黎貼下圖先

柏木而家周圍巡演,我覺得佢先

試下水溫

個個都要搵番同彩合照post

對住我笑啊

企開d啦

一齊轉

idol十大錯覺
對住你笑

你當我錯覺啦

冇影咁點算

咪算 無影你都唔係推架啦

啱啱問左佢啦 佢話無對過你笑喎

都係個句啦 係當我ff啦

Nappi ig live

跟本就係
夠鐘番香港啦

番到啦
唔係邊有咁方便貼圖

(;O;)

差D訓教唔記得咗今日BINGO

你提一提我先記得

我都係 其實

美久話聽日採排喎
番黎UP合照未

新D啦好嘛 係都用渣不渣

連續兩日美久日歷都係同奈子一齊

Sor law nako b send咗呢張比我 叫我貼住先

有咩唔好

又中咗IDOL十大幻覺

整快佢

個日歷咁重要就唔好放合照啦

睇下今集有幾無聊

繼續睇冷場

日向威威

見到MIO舉手我就想笑

咁睇 頭兩集真係好撚悶呢

鬼知你講咩咩

WA 有SAKURA呀

屌消曬音

發覺阿紀唔少鏡頭

下集終於有韓國組啦
皇恩浩蕩

有韓國組就冇aki了

感恩

四期仲有兩個傻既

多d人上去is good

下集冇BOSS

等下集啦

Why咁得意

好MK

Mk正到哭

投降啦 唔打啦

好得意too

4期太好了

彩姐合照日

希望moka減肥

好攬

唔記得ching你攬過

睥我睥我🤤🤤🤤

阿紀都叫MK

天下無敵山本彩

ton of damage

死mk

i love mk

我錯啦 應該抽多d 平時

想偷偷地錫佢一啖

痴漢

咁都叫痴漢

我帶曬佢地去溫布頓

依d樣其實勁mk

Mk好mk好
我最鍾意mk

我真係沉沉地船

中間插咗張nako嘅

咁岩見到

依日點解抽唔中佢啊

一起身成個post 都係mk 妹

俾我番到香港發洩下
下一次都唔知幾時見

NMB48から白間美瑠、村瀬紗英、HKT48から森保まどかの3人は水着姿で出演する。他にも、森川葵、宮脇咲良による最新秋服紹介や、くっきー、川谷絵音の連載など。

正啊

你地最愛嘅水著

見到madoka個名都覺得正
你地要sakura

give you

呢兩日好多書有美久

tks

我尋日睇下BOG會唔會偷跑都無
垃圾ngo

屌你邊位呀

呢個髮型好奇怪
一係剪返短佢啦

留長出道pls

仲未拎晒咩d獎

又要買廢紙

好似有排

佢最快嫁啦

Noob

密かに専任を希望する！！～PRODUCE48（프로듀스48）～ – なこアイス
不了

今集hulu成集都係益力多同理子p

係, 全程

明明sakura唔係到 途中都要消費sakura

下回預告都係消費佢

今年紅加粉紅

Nako b

幾好幾好

只會出現在預告既櫻花

除垃圾袋個下播咗唔知幾多次

又尷尬

仲多過finefinefine

幾時先唔洗貼美久

選拔感謝祭是咪又帶晒成隊表演

訪問先係重點

等ptt中文版

掉轉咗貼
其實我想美久講唔想輸比奈子多追話好fd

唔夠坦率
要顧忌下其他人點睇

呢家美久表現出黎冇奈子就唔得既情況越黎越嚴重
仲衰撚過以前

何以見得？

成日都話想同奈子做乜乜乜同乜乜乜

優乃忙住拍hamsup 相唔得閒陪佢呀嘛

琴日集bingo美久好得意

不嬲都得意

會唔會太多美久相

如果~太多美久相
奈子相會冇定企

冇得貼有鬼計咩

要左邊☺️☺️

Nako b望緊我

諗下好

又係idol十大錯覺

MOKA YUNA HINATA
SR

平時TWITTER UP圖條友好似比人BAN咗

meru 同台妹組隊

搭緊車淨係睇到一個

其他兩個都幫佢刷下人數啦

渣波

Moka，hinata，yuna都好正

唔想撳PLAY制

邊個

Nako b 我想代美久個位

まどか太美了 連出家人京青也心動

認錯人WO CHING

Meru照攬

緊係揀台妹

Nako b幾時先返嚟

好正呀

變左當年櫻主外，貝主內咁
nako主外，miku主內

番埋呢個月架咋
之後冇架啦

咁個時主外都有得睇SNS呀

Nako b唔捨得我架

求問呢個節目叫咩

tg group成千個message, 搞到我晚晚都要清

仲要keep 住睇呢個post既相

總結: nako世界第一

10單發售紀念

賣碟個時d直播黎

都係d廢話黎

冇入tg gp

毒撚唔敢入

入黎吹下水囉

做咩唔入

推POST 仲好

有入

想入

why not both

兩邊都推

兩樣野黎既 都可以照推post

係post頭

係咪可以入去做cd rom

原來得幾丁友圍爐

第一頁咪有LINK

不嬲都係幾友啦

冇 事關得一次

晏d番到公司搵俾你

巧qq

入黎啦 好多時都無講野 山本彩巴都入黎啦

鍚晒佢

松岡（悪）

撞到啪啪聲

轟牙

有野想講可以兩邊講

不過連登係公海可能多d人睇

右結婚未

盡量喺post講啦，唔係好易冇人推post

所以我日日幾忙都會推一次 nako

兩邊講其實都無問題 但我叫春終於係tg group多d 費時係公海叫春啦

今日點都同你地推爆佢 仲有無人有睇未留言 入黎講聲想睇邊個圖

Moka頭先同yuna傾電話

Babyface

仲有3小時, 等睇大軍推post

sor

可能得我一個呢

淨返幾版好快je

啱呀

仲係巴士

我都打緊bloodborne 唔得閒住

BABYFAT

好遊戲

Nako b 都係

All fat

HKT 通病

Lm 想睇sae

得 收到

屌 依張好得意

AGGER

張張都好得意喎

>>818
さっきのまーさんSRで漫才をしたいメンバーランキングは
1位 村重
2位 ぴーちゃん
3位 日向

りこぴが一番無難でやりやすいメンバーだと思うが

想睇nako, 順手推一推

冇 唔貼

差唔多啦

好噁心

得返hazuki同amane冇組

得番10幾下貼埋去

hazuki係咪俾yuna搞到

wa 屌 d gif咁撚正

新post 有興趣就入下黎